覺唔覺31號之後政府又再強硬咗？

一直入黨鐵、機場、大搜捕
似乎想盡快平息呢個局面
特別似係想10月前完全地打壓呢場運動

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

官媒講明中秋要搞掂啦
但得唔得就唔知喇

有咩？
不過佢地一定搞唔掂
宵禁都冇撚用
而家個氣氛仲誇過雨傘幾十倍

每次發覺呃唔到人咪反轉豬肚
呢3個月玩左好多次了

聽日三罷，全世界同我去太子獻花

香港popo 除良安暴

一直都講答應左五大訴求先平息到
中共又唔想應又想平息
係咪食懵左你

過到初一，過唔到十五嘛

敵人心尻急了～ 心急就輸了～
我地啖啖定！撐落去！撐到人權法落實！香港人加油！

佢哋死我哋都未死啦

一早話撚左如果831人數少過之前818，仆街林奠一定會加大打壓力度。

原因好簡單，因為830已經成功製造白色恐怖嚇退哂大部分和理非，同時正苦亦知道你地班和理非既底線係邊到。

無奈連登仔仲打飛機話琴日好撚多人

你屌我分化撚都好，衰左就要承認，大部分香港人係和理非，唔夠堅強亦係事實。。。

大家一齊討論下
下一步點行

目標係一定要捱過十月一